其實暑假到底有乜嘢用？

除咗畀啲學生Hea之外有乜嘢用？
點解當初會有人設立暑假
明明對學生學習一啲用都冇

上連登

比機會D青頭多D時間去破處

俾老師抖嫁，你估真係為咗你啲學生咩

當年間接累到我近視加深咗幾百度

放假就預咗俾人hea㗎啦
係香港咁戇鳩先派暑期作業

老豆老母返工
佢地就日日無所事事